# Interpreter

# Python Course
# Ai bootcamp
# Java
# Gamedev
# Projects
## ai clone ( ai speak , ai visualization , ai thinking model )
## vertical landing system
## own os

---
# My Book
## Aklımdaki yapımlar
### taş kağıt makas
### 1 dakikada kutu düşen oyun
### elektrik kesintisi
bitkilerinin tümünün kesildiği ve kuruduğu bir dünyada hem O2 üretmeye çalışıyorlar hem de enerji üretmeye çalışıyorlar. ve (bunun yanında hergün insan sayısı artıyor)
### kişisel sözlük

# Öğrenmem gereken şeyler
- JIRA
- Confluence
- Jenkins
- SOLID
- Clean Code
- CI/CD
- multithreading
- asenkron programlama
- Haberleşme protokolleri(TCP/UDP)
- mySQL
- FFMPEG
- GStreamer
- DirectShow
- pytorch
- tensorflow
- opengl
- directX
- 